如何背地圖+學緊意大利文嘅巴絲請進

如題
請問各位有無咩方法可以有效背地圖
同意文交流區

光復香港

時代革命

拉

巴打想背世界地圖？

背地圖首先揾個好易記嘅地方先，然後就記住上下左右有咩，慢慢再記埋上下左右嘅上下左右係咩。

如果你係講緊認路睇地圖都係一樣，認住地標（最好係高嘅 I.e 教堂），圍住佢走就唔會盪失路。

Bella ciao

Come stai?

happy birthday to me

最緊要係學左手勢先

唔係啦 小國家名未記得曬
係讀緊嗰科好多地圖要記

一間試下先最大問題係要用兩種以上語言記 個腦好攰

Ciao

Tutto bene, grazie.
Parli l’italiano?

唔係講笑 響屋企溫書讀嘢 隻手忍唔住

Ciao ciao

Ciaociao, parlo italiano un po.
Dove studi italiano?

O partigiano

意大利宜家搞到咁

學意文仲有乜意義?

你啲地圖大概有啲咩先
同埋你記佢地嘅目的係咩

唔同地圖個焦點唔同
唔知嘅話好難答㗎喎

但香港好似唔少人背到"巴士路線"呢類地圖
邊條街, 有邊個號數巴士站
唔同no.巴士o既行駛路線

學背地圖
由本地街道圖或本地交通工具路線圖開始會唔會好o的?

有興趣學，巴絲打係自學定比錢學？
自己有咩推薦

...portami via,
o bella ciao, bella ciao, bella ciao ciao ciao

Non studio a Hk perché non sono a hk
Studio dal gennaio, e tu?

Majour緊 無計